根本好多野係連登仔一廂情願

成日係ig story 話要轉signal 轉mewe...

搞到D死港女又share story , 話會del Facebook quit WhatsApp....但又會繼續用ig

我識嘅有D直情話根本唔想轉用signal, 係有D group嘅 admin突然之間del咗group 話要轉signal先可以入返先會開

要香港人quit WhatsApp 跟本冇可能，因為已經有太多商業野用咗落WhatsApp到做main contact.
公司group 都講到明唔會轉落signal...

好啦依家chantel 話唔會轉，唔會開，咁我都跟啦

尋日signal壞咗.

whatsapp 又多人用返

你咪唔好轉囉
關我撚事
到左5月whatsapp一話唔比用就del個app
話whatsapp開唔到囉
叫公司signal你講完
一係就雙開

今日Signal好返，我全部fd用返哂Signal

Sor，我已經del了whatsapp account。同埋wtsapp都會有統計每日發送訊息數量，佢地內部知全世界用戶活躍度。我已經可以一整日都唔用wtsapp，以前可能一日過百條。全世界加埋，Wtsapp會慢慢被淡化再放棄。

仲有，今次係全世界戰線棄wtsapp，我成邊100%可能會聯絡既人都開哂Signal，我以後都只會用Signal聯絡😏

樓主別天真以為「減少使用頻度」對wtsapp無影響。facebook不知幾驚😏

可能都keep雙開，不過用signal就梗嘅
到時得啲行得慢撚過阿婆嘅用wtsapp咪有佢囉
有乜一唔一廂情願

根本無可能呢個諗法係你一廂情願
身邊都轉曬 無用了

雙開仲有冇個資料外洩風險？